是日生果 日本唔知乜瓜

聽講二百幾蚊個

好似假野

哩隻瓜食落非常香甜，帶有少少酒味。。。

唔知,食落無乜特別
二百幾蚊我真係食放題好過

網紋瓜呀傻果TB

咪蜜瓜囉

定哈密瓜

咁撚貴當然皮都唔可以嘥食埋佢

D皮拎左去餵狗

真?